急召投訴師幫手舉報!!!!!!!!!!!!

做完請forward and share,搵朋友幫手舉報

急傳幫手,唔好比佢地呃外國人
幫手dislike+report，呢條片全英文用黎fake外國人，俾對家炒起先就大鑊，一齊dislike🤬

做左

Reported